咩話？4:0

車仔有冇咁撚廢

般茅level輕鬆啦

希望10:0

啱啱開電視，遲咗半個鐘唔夠睇少4個入球

屌 打完個飛機就4:0

好撚彩買左20蚊主其他